[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

係 : 正評
唔係 : 負評

前線先好投

3毛狗唔洗諗住可以狂洗正皮
總之如果投負評既多過幾百人
你班假前線決定就現形
唔會再有人信

公投！！！

tg 7點幾不斷講其實未共識

我係中排聽到係前線共識，究竟係鳩吹，定係真

現場有人刻意騎劫

9吹架！！

究竟係騎劫，定係真係共識，真相我地係呢個post 搵出黎

一直有人嗌 7點半 一齊走

嗌果班究竟係傳緊前線既消息
定係鳩吹間諜叫人走！！！！

唔喺前線，幫手推比人投票

喺南邊圍幼稚園
前線淨係聽到七點半七點半
但從來唔係前線傾出嚟 以為大家出面嘅共識
但嗰邊係唔可以退
因為一退啲狗會衝西鐵
仲喺出面馬路嗰啲就仆街
南邊前線冇做過決定

推

推比人投票

發夢係前排 的確係有人大叫730一齊走好冇 亦有大量義士答好

我係朗屏前線
當時比人包到實，共識係7點半走

元朗唔知

投乜票

等前線兄弟返黎講好過啦

響天橋上面7:10聽到啲人係咁講話前線決定7:30走

遊完行已經有班撚人係到話出左催淚彈叫人快d走 我同行3個和理非朋友一聽到嚇到即刻話要走 話唔走就冇得走 我用左好多時間同佢地解釋 佢地先願意留多陣 真係多撚謝 煙都未聞到就叫人散 前線手足用條命保護我地 散水撚輕鬆9 up一句就掉低前線

就係比前線手足投

你係到開得投票就無可能
人人都可以正負評，有乜公信力？定係你想帶風向？

南邊圍前線表示 係喺後方傳上黎話730走

會投負評既，只有前線又冇同意過730 既人

屌都唔撚知邊個發夢叫走 又係班左膠
走還走都唔撚好730走 咁撚早
講撚完班狗就推屌

我夢遊喺新元中 最前
的確係由一邊傳去我呢邊前面再傳去後 7點半 之後7點 跟住又7點半
我唔知其他地方係點

牌坊一直聽到隔離十字路口嗌7半7半
呃走哂啲人

不停有人狂傳散水

連登由 545 6:00 不停嘗試散人水

聽我講幾句 原本都想開post
話說今日睇直播
六點幾七點見大馬路重set緊野同好多人
之後轉睇有線直播西邊圍果頭
見佢播緊中排
有兩個中年人拉左大喇叭出黎報資訊
1）前線有共識話七點半一齊走，之後有人話散開消息佢
2）佢收到消息話大馬路已經全軍覆沒，所以警方開始包夾呢度，7點半好走
3）佢話自己只係黎報資訊

之後回響係
1）好多人大叫話前線有共識七點半一齊走，一直由中排傳番去前排
2）有兩個中年人經過話：“岩啦！七點半快啲走！” 佢個語氣係惡同（皮）視既目光
3）七三左右已經散左勁多

首先我唔知前線係咪有共識話七半走
我睇live重見前線一直攻同守既，整緊好多路障，我唔敢評論
但佢話大馬路全軍覆沒就一定係假消息

大家評論下

我唔肯定 我聽到嘅係咁 我都盡力留到最後先醒

同埋不斷有消息話後面包抄 後排開始走
然後前面冇得唔走

撚有共識，前線血戰緊，諗緊點樣防守，點樣抵擋催淚彈，點樣爭一分一吋土地，邊會有時間係到諗點樣散水。守守下無啦啦後排有人話7點半走，你知唔知幾大打擊

咪撚再開分化post

和理 勇武
同一陣線 槍口對外
尊重每個人決定

矛頭指向政府 黑警
五大訴求
缺一不可

事實係朗屏西邊圍俾人前後包夾，現場開始有人叫徹，共唔共識我諗都未必存在，因為前中後線諗法唔同，同埋俾人包夾個陣後線瞬間變左前線，資訊傳到去原前線時，都冇時間/冇人定倒個方向

利申，發夢

我絕對懷疑有d 散水狗係政府陣營

我同意到11/12點冇地鐵一定要走

至少而加今時今日仲係冇能力通宵作戰

但班仆街間諜6/7點就叫人走

仲要有成班和理非又信

前線冇後面人數支持，可以做得咩？

局住一齊走

冇支援既勇武，等於送死，呢場運動冇勇武就冇效果

咁就攪散一場示威

直播見到
係假共識, 果班散水撚同四圍去前線叫散水, 然後出黎同後面中間D人講話係前線共識. 前線根本唔想走

喺中排去到7點就開始有人嗌過嚟 話前線共識7點半一齊走
跟住就開始周圍收到airdrop

到差唔多7半就有人話大馬路啲人撤走晒
我地中間要開始走 前線先可以慢慢散
到我真係走咗先知原來仲有前線嘅手足未走

係有間諜，政府陣營既散水狗

唔解決呢樣野

姐係比間諜散哂d 和理非朋友

留勇武送死

南邊圍，西邊圍前線都r晒頭
係咪大馬路個邊傾左咋

講真發夢真果時咁撚多人 咁撚早叫走都ON9又好士氣

係有個肥西中坑鳩吹

關撚事咩, 係後面留少少緩衝區已經夠

而加係有間諜，政府派既散水狗

令到和理非散水

留前線送死

攪散一次戰役

發夢有聽到19:30。無走。
之後聽到20:05，走得好齊。

睇人數自己執生。無大台，唔該多啲自己判斷。
唔好怪自己無走，都唔好怪叫你走果個，更唔好怪一早走咗嘅和理非。自己賽後檢討。

2005走 點解去到10點仲咁多手足

不如唔好話前線幾點會撤？

試下前線走去後面話會死守到幾點
我地後排、物資站一定企足
死線前15分鐘再講話撒定繼續死守到幾點

今日俾人呃走覺得自己好蠢，對唔住。

前線唔夠打先會退

隔離post有前線話係有共識730慢慢退
但有前線話無傾過
我傾向兩邊都信
所以應該唔係前線所有前線都有參與討論

因為每個人都有自己決定。
尊重之餘，都希望留低嘅手足保重。

發夢係安樂路，個時朗業街重放緊催淚，有人拎咪係朗屏個邊走到世宙話7點好走啦，初時都麻麻地信，之後佢地就一直嗌到去工業大廈個邊，隔左一陣轉身話同前線Cum 好左7:30會徹，之後後面朗屏橋個邊就好多人敲同嗌一齊走，個時重有人係橫洲路拗緊去留，2粒催彈就飛個嚟，慢慢D人就徹退

根本差佬就攻都攻唔入
洗撚咁早走咩！！！！

如果所有示威都係一有差佬趕下就走

咁唔洗再勇武，直接認輸啦

唔係一定有意義先守先攻

有時係做完，練完兵，先知原來我地有咁既能力

屌死你班早走散水狗

左膠散水撚當前線手足係condom

我係西邊圍最前線 個陣無啦啦有個人話730一齊走
我以為係你地後排/其他前線決定架

之後去到西鐵站樓下 我企最前線無啦啦比人屌話唔撒
要我地撒後排先會撒 我又黑人問號
我仲以為係大家共識 仲一齊幫手叫撒

而加係有間諜偽冒前線話有共識散水

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

同埋，究竟聽日點先可以散，我認為，冇特別事唔需要係地鐵收車前散

好撚鬼
一開波西邊圍傳7點半撒
之後朗屏果邊傳7點撒手
7點3左右防暴係朗屏推進
唔知係因為見我地中後排少左人所以推定係裡應外合

屌前線對唔住

本人大馬路前線
從來冇聽過有咁既決定
我地係被通知730
之後仲要1212咁夾走前線

你發夢咋?

唔止前線，睇live見到
原先後排不停落緊雨，仲一路有人淋住雨衝去前線
突然間有班得外科口罩嘅人行過去後排嗌大家七點半走
都有啲人質疑話周圍都落緊雨點解會退
嗰班人剩係重覆話一齊嚟一齊走同埋係前線共識
但係睇tg啲channel一係就冇提過，一係就話冇共識

西邊圍係傳7點半撒呀 但唔係前線傳
因為我就係前線 我都係比人傳

巴打
一齊查
唔搵到個原因
次次都會被鬼搞散

tg見到最早講前線共識(暫時) 歡迎再搵

發夢係前線
半句都冇討論過

其實我想講，前線只會唔夠黑警打
或者另轉頭冇哂和理非係後面

先會退

睇live係呢個時間前少少開始有幾批拎大喇叭既人廣傳前線共識同埋大馬路已全軍覆沒既消息

徹查到底
次撚次都叫人走 邊撚到度黎既共識

而加d 共識退。全部係被後排強逼退

係
但係退派無口齒提早走DLLM!

但係元朗前線
仲砌緊
無討論
就突然後面有人跑黎大大聲叫730走
唔走就屌到你走

Me2
個陣tear gas同橡膠子彈輪流轟過黎 邊有時間討論
原來係有人騎劫左我地

老實講我覺得鬼嘅嘢好難避
而且我偏向相信嗰班人都係收錯風咁解

唯有大家咩事都好記住要fact check
走定留靠自己觀察同衡量
同埋唔好亂傳消息，跟人嗌之前諗清楚

個陣西邊圍壓到班狗匿入村 同我一齊衝班巴打好勁 子彈都唔驚

西邊圍前線 聽到有人叫730走 ，全部信晒

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

相反係太多謠言係後方傳嚟

根本前綫個生態就係咁

有去過前綫，就知無可能有離場共識

直播見到，好波

但散水狗太多太勁

警察係有推防線

我初步估計散水狗係間諜，配合埋警方行動

先嚇走散走你地後方既和理非

之後就勇武被逼撤退

收錯兩次風喇
現場收唔到
好難fc

最驚散水狗

所以咪話好撚鬼
又會咁岩話撒個時間同防暴推進個時間咁夾？
仲有西邊圍後排傳傳下係變左7點撒呀

發夢係西邊圍，後面大大聲話前線共識730散
你企係度仲會大大聲屌你唔走

屌拿聲聽日見到邊個拎咪都要小心d

惡撚過城管。

除左警方卧底外諗唔到有咩人會咁做
依家真真正正害撚死晒前線班人了。

再有發夢,加多句口號。
邊個叫人走邊個就係鬼

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

根本前綫個生態就係咁

相反係太多謠言係後方傳嚟

有去過前綫，就知無可能有離場共識

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
同時都唔希望有人set死線幾時走，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

希望重組案情
問題一日唔解決 一日做唔落去

有班人假扮前線大台,屌中後排人走
話人阻住前線班人撒退。

發夢朗屏大馬路擊壤路中線，見大馬路兩邊有狗夾擊，小的退到擊壤路，突然後面元朗安寜路巨量狗車殺到落狗，小的退上天橋，後面講行快啲仲有好多人要上橋，急往朗屏站，迎面黎嘅路人叫大家小心，防暴狗上緊天橋，後面亦愈湧愈急，入到朗屏站上到月台本來諗住stay，睇情況再落去幫手，有人話人齊走左先，後面仲有好多人要搭車，廢事陣間大家都上唔到車，覺得有理，所以撤，去到錦上路落車等，隨時入番黎，見tg話“前線話1930齊撤”，就撤了。

只係想協助還原件事，唔知自己有冇用

唔係怕差佬，啲催煙都食到唔怕，煙散左d 人馬上又上返前，係中間有錯誤資訊，次次都口傳信息就出事，建議真係用其他代替口傳，例如舉旗，閃燈，敲擊

發夢夢到 南邊圍以為係西邊圍共識 仲話乜野大馬路失守畜龍包緊黎

有用👍再查下tg先

發夢夢見
大馬路d防暴狗好遠 講緊150米到200米距離
係車橋上睇多兩眼
仲俾一大堆散水撚 大 大 聲 屌
咪睇啦 走啦 追緊黎啦
惡到你講一句
佢屌你十萬句

其實打落去都可能朗屏/南邊圍失守被迫撒
但個陣個勢 有心打真係可以封村

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

真心 企後排完全唔知前線想點/情況係點
消息太唔流通 想睇直播又load勁耐都未load到
走得慢又驚晏d太多人同時走會令到前線上唔到車
但太早走又驚前線會冇哂人backup
左右做人難